傷心1999

王傑

王傑 王杰

夜晚聽 好正

心癮 又會想偷一個吻

55

哭泣聲絕無意義

第一次聽

點呀
最終有冇電話

傷心1999

勁
又作靚詩

蘋果最後都終都係變做1999

Hello 電話最後仍要掛 別再念吧

毛毛成詩

咁都俾你諗到
又要讚多次你勁

又一首未聽過
唔怪得你仲未瞓

今日無咩心情寫詩,唔係寫返首毛毛詩俾你

聽王傑=失眠

我好開心又驚訝聽到你咁講
慢慢 有靈感先會有靚詩出品

咁聽咩會睡眠

你原本個名有咩意思

棍c

無意思
所以先一直想改名

等唔到啦

我幫你改

改左都至少等一個月先改到名

等唔到咩

sor 偷你條橋

我當時以為你考緊我

他不會扭轉分開的心意

運

放心啦
當運氣要黎既時候
擋都擋唔住

夢似是失去了收結一首詩

叫咩名

成套有齊晒
行運超人

你是女神,我是蘋果

我的詩全部都有收結的

誰是你的女人 終於不用再操心

你是我的女人

眼淚成詩

好hurt

點解好hurt呀

做咩啊?

終於有首聽過

傻啦
你仲有我地依班朋友嘛
點會一無所有

忘了你 忘了我

多謝支持！黎緊加拿大場show等你黎見我！

加拿大咁遠
有冇資助

可以請你同我食一餐飯

飛機連住宿呢

誰曾經提醒我 我的愛沒有把握
就當我從來沒有過 還是忘了你 忘了我

呢個要靠自己了

想過黎支持你都唔得
so sad

慘呀師兄

現實得唔到既
就在夢裡永久相見吧。

大陸有show都可以留意返
不過應該冇機會再係香港唱歌 sorry

型

依加變左中坑肥佬喇
唔係打j,不過我都覺得自己仲係好鬼型

詩人有甚麼想分享嗎

正啊

呢位小女孩翻唱我既歌
我幾鐘意佢既唱法
你地點睇？

浪子一生不回頭

可以笑的話 不會哭

真係諗住今晚唔瞓？

晚安 王傑要睡覺了

一場遊戲一場夢 晚安

zzz

自動棄權

第一次踩入感情吹水台
別了瘋子巴打晚安

晚安

我想寫一首很慘的詩,但這要經歷很痛的事,我很怕痛

振作

點解唔返香港唱